屯門市廣場裝cam

時代廣場黎

唔係裝cam，係將本身影天台嘅cam轉向法院方向
想睇住嗰一日集會情況

除非有warrant，如果唔係商場係唔會比cctv record班狗

利申：時代廣場職員

附圖一張，勿相認